你班連登男權撚真係好傻尻

好啦比你男權，你養唔養到女人？你保護得到女人？你勇唔勇武到？

發少陣夢la

哇，養女人都算男權？
多謝曬喎

好啦比你女權，你養唔養到男人？你保護得到男人？你勇唔勇武到？

咁好講既topic 你都搞成咁

係 definition都未搞清就衝出黎柒

縮返去你老母個閪到啦傻閪
俾權你條弱智就世界末日啦

你望下出面街啲印傭先